La factibilidad técnica se evaluó en dos apartados, conocimientos y disponibilidad de herramientas, esto permitió ver la base sobre la cual iniciara el proyecto y evaluar posibles riesgos por falta de conocimientos o herramientas.
Las tablas \ref{table:conocimientos} y \ref{table:recursos} muestran la evaluación realizada en y sus resultados.

\begin{table}[htb]
\centering
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Herramientas / Plataformas                                                  & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Utilizacion en proyectos\\ anteriores\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Nivel de \\ conocimiento (1-10)\end{tabular} \\ \hline
Arduino                                                                     & si                                                                            & 9                                                                       \\ \hline
C++                                                                         & si                                                                            & 5                                                                       \\ \hline
Raspberry Pi                                                                 & si                                                                            & 6                                                                       \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Conocimientos\\ electrónica general\end{tabular} & si                                                                            & 8                                                                       \\ \hline
Unity 3d                                                                    & si                                                                            & 9                                                                       \\ \hline
Python                                                                      & no                                                                            & 4                                                                       \\ \hline
\end{tabular}
\caption{Tabla de conocimientos del equipo}\label{table:conocimientos}
\end{table}

\begin{table}[htb]
\centering
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
\hline
Herramienta                                                         & Facilitador & Precio (USD) & Disponibilidad & Comentario                                                                                              \\ \hline
Arduino                                                             & Universidad & \$15         & Full           &                                                                                                         \\ \hline
Raspberry Pi                                                        & Universidad & \$25         & Full           &                                                                                                         \\ \hline
Sensores                                                            & Alumno      & \$25         & Full           &                                                                                                         \\ \hline
Actor                                                               & Alumno      & \$5          & Full           &                                                                                                         \\ \hline
Galaxy s6/s7                                                        & Empresa     & \$428        & Part Time      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}La asignacion del \\ recurso esta sujeta \\ a uso de la empresa\end{tabular} \\ \hline
Gear VR                                                             & Empresa     & \$171        & Part Time      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}La asignacion del \\ recurso esta sujeta \\ a uso de la empresa\end{tabular} \\ \hline
Unity                                                               & Gratuito    & \$0          & Full           &                                                                                                         \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Computador de \\ Desarrollo\end{tabular} & Alumno      & \$600        & Full           &                                                                                                         \\ \hline
\end{tabular}
\caption{Tabla de disponibilidad de recursos}\label{table:recursos}
\end{table}

\todo{mejorar la factibilidad técnica}
